★市民全副裝備行街市 但徒手拿起鮮魚 亦有人輪流觸摸瓜菜

近日慈雲山有多宗確診個案，位於距離不遠的黃大仙雙鳳街街市，亦有多名市民如常買餸，人流未有明顯減少，有人戴眼罩但徒手拿起鮮魚，亦有人輪流觸摸瓜菜，街市門口有人負責為入內人士量度體溫，但並不是時常當值，記者進入街市時，也沒有人負責量體溫。

叫雞帶咗condom
但其實穿咗

戴咗condom
但玩口交